<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="tweaks_title">Твики поведения</string>
    <string name="tweaks_description">Твики изменяют работу %1$s различными способами.\n\nВсе эти опции полностью опциональны и не влияют на производительность сети или точки доступа.</string>

    <string name="ignore_vpn_description">При запуске %1$s иногда возникают проблемы, если включен VPN, и приложение отказывается запускать точку доступа, пока он не будет выключен.\n\nЕсли вы ТОЧНО знаете, что ваш VPN работает с %1$s, включите эту опцию, чтобы избежать блокирующего диалога.</string>

    <string name="shutdown_no_client_title">Остановка без клиентов</string>
    <string name="shutdown_no_client_description">Если точка доступа %1$s работает 10 минут без подключенных устройств, она выключится.\n\nАвтоматическое выключение точки доступа при простое помогает экономить заряд батареи.</string>

    <string name="keep_screen_on_title">Не выключать экран</string>
    <string name="keep_screen_on_description">Держать экран включенным, пока работает точка доступа. Как только точка доступа будет остановлена, экран снова сможет выключаться. Этот твик поддерживается не на всех устройствах. Если «Использовать Wakelock» не работает, попробуйте этот твик или включите «Всегда активен».</string>

    <string name="ignore_location_description">Для использования Wi-Fi Direct приложению %1$s может потребоваться включенная геолокация. Однако не всем устройствам это нужно.\n\nЕсли вы ЗНАЕТЕ, что вашему устройству НЕ нужна геолокация для Wi-Fi Direct, включите эту опцию, чтобы избежать блокирующего диалога.\n\nРазрешение на Геолокацию/Устройства поблизости все равно потребуется.</string>

    <string name="hold_wakelock_title">Использовать Wakelock</string>
    <string name="hold_wakelock_description">Использование wakelock (блокировки сна) будет держать процессор активным для быстрой обработки данных. Однако это увеличит расход батареи. На устройствах с жестким энергосбережением это может не сработать; попробуйте твик «Не выключать экран» или включите «Всегда активен».</string>
</resources>
